本人宣佈退出議會戰線

是但啦屌，你地想點就點啦

你有加入過咩

哦

我係選民

冇人想知
躝啦

泛民網軍全面進場

我熱狗疏

啫話你唔再做選民？